鄭智左眼骨折 隨時變盲

中國國家隊隊長鄭智眼部骨折，隨時變盲！下周國足對敍利亞進行世界盃亞洲區外圍賽，但鄭智沒有隨隊備戰，國內傳媒爆料，原來鄭智左眼受傷，如強行操練，最嚴重會失明。

原來，於同菲律賓比賽前一日訓練中，鄭智左眼意外被隊友撞傷，眼部還出現了骨折。當時鄭智感覺到只要眼球轉動，頭部都會極度疼痛。鄭智立刻喺隊醫陪同下連夜前往醫院進行檢查。經過檢查顯示，鄭智的左眼出現骨折，而且眼睛裡有非常一塊細微嘅小塊骨頭，呢個亦係鄭智只要一轉動眼珠就會非常疼痛的原因。

已成功評分

你已正評了這評論

橙

被隊友撞傷

幾時死

分已評

點解唔猝死

0負評

熱

希望佢早日康復

瞎了他媽的狗眼

報應既嘢

18回應 過130正評

人都死咗啦, 積返d厚duck好冇

抵啦

搞到我地好似cc台
正評鍵國咁

邊個打狗？

咁樣太安樂